

 Vyjadriala som svoje pocity heterosexuálneho človeka v strete s homosexualitou. Nič viac a nič menej. Aj to patrí k heterosexuálno - homosexuálnej či inej všednosti. Aj heterosexuál má svoje vlastné pocity, prežitky, (formujúce) sa názory a má na ne právo a má dokonca aj právo pomenovať ich vlastnou rečou. 
 Po tomto texte je môj blog nutné monitorovať a posudzovať, či je, po roku a štvrť písania do Výberu, prínosom pre stránku SME.  
 Ak je prínosom pre vás a máte zapnutý Výber SME, budete si ma musieť hľadať sami. Budete si ma musieť nájsť. 
 Ja som vás hľadala doteraz! 
 Z. 

